有3個黃營區議員開緊live 快啲入黎支持!!

有幫魚蛋手足辯護嘅劉大狀
要人
要人

推

仲有贏鼠王芬條肥仔馬10票嘅冼議員

請連登仔比個機會素人新任區議員

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

4月7號

push

佢
劉大狀本時事法律散文《法政奄列》幾好睇

黃傑朗打贏埋鼠王芬頭馬tim

支持

唔怪之得佢個page話自己係作家

CCP VIRUS
ChinaLiedPeopleDied

佢同吳靄儀同一類書撚嚟
Btw佢上一本《貝葉常在》淨講文藝
應該好少同好唔好買錯

我係佢打贏西門梓敬之後先開始留意佢
原來佢都有好多範

深水埗區手足要支持自己區嘅議員阿
兩個贏鼠王芬啲馬 一個贏西門梓敬

［TVB日任4/4］打破同溫層！鄉土U汪要人！